文宣真係要進步一下

見到隔離post南亞手足咁勇武，
其實文宣真係要翻譯下巴基斯坦文、印度文、尼泊爾文
起碼比佢地清楚咩局勢
佢地又勇
有利助攻
佢地平時都比黑警欺壓得多
係時候激起埋佢地既雄心對抗港共
同佢地講中國唔會收容南亞人士
香港歸共佢地遲早要返鄉下
佢地好多都唔似隔離post ust仔同利君雅咁清楚香港事
最重要中文佢地真係唔太好
所以真係有需要佢地語言既文宣
大家身邊朋友有冇邊個係南亞巴
可以幫下手寫文宣/翻譯

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

頂，已經有英文啦
大佬，做香港人唔識中文都算
有英文啦
仲要譯埋佢地語言
會唔會太妹仔大過主人婆呀？
講明we connect少數族裔，我支持
但譯做佢地語言就不了

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。